一人一個對付屋邨收數佬方法

屋企人好賭 欠人錢 家境貧寒
小弟仍在讀書期間 經常被收數佬上門討債
想找方法保陣自己 曾問樓下保安
可惜樓下保安話收數佬交左身分證文件 不能阻止入內
大家有無相同經歷

還錢

肉償

話無人係屋企

讀緊U既話就申請住hall, hall fee自己part time賺錢交
基本上你同學校社工講有家庭問題，有住hall需要，佢地會寫信幫你加住hall priority
好易拎到hall位

好鍾意睇人爛賭而家破人亡

食炸雲吞

同佢地隻秋, 秋贏左唔使還

有殺無賠

抵啦

屋企人爛賭就預左架啦，欠債還錢天公地道，如果差人錢冇麻煩上身個個都差人錢啦

依加啲正財收數佬已經好好多，有哂錄音機相機仔黎記錄佢講過啲乜

上到黎咪扮下死狗，你又唔係債仔，比人屌下唔洗死既，收數佬上到黎都係做下戲姐你怕佢斬你咩打份工邊會同你博命

一人一個欠債唔還錢方法

欠債還錢天經地義，都唔明有d人差人錢仲惡過債主

比屎眼佢屌